# README #

TRPG跑團網測試作
嚐試使用線上小畫家，同步畫步，同步聊天室...功能

網頁版小畫家參考資料
https://ithelp.ithome.com.tw/articles/10206799

同步版畫步參考資料
https://ithelp.ithome.com.tw/articles/10205926?sc=iThelpR

API後端規劃 (還未開始)

聊天室 (還沒resarch)

僅供自己人跑團使用
---------以下為新增注意事項(待補)-----------